［更新］暫時已知荃灣藍衫整合 2

暫時有四個已被起底
兩個係現場手足轉述 兩個係連登巴打轉述

1. 阿培

有巴打話係佢中同，全名鄭康培
和勝和
住麗城花園
以上資料尚未fc 有消息既巴打可幫手fc

[Repost][求FC］其中一個荃灣藍衫疑似被認出

2. 陸文峰

喺樓上fb page有人搵到佢喺樓上大圍分店做主管
以上係闔家

3. 陳劍威

已fc
5392 2526
荃灣 福建幫
尋日有巴打同佢打招呼

4. 石澤義

由巴打 首相BorisJohnson提供

大陸仔
小學：路德會聖十架
中學：聖公會李炳中學，2014年被踢出校
背景：荃灣和字頭
電話：62269583

[代開Post]荃灣人入，認撚住呢啲打香港人嘅黑社會

做得好

唔好以為斬人唔洗付出代價

今次勇武又好起底組又好都要一齊發功
要令佢地知道代價係咩

自推10連

10

9

8

7

6

pish

5

sor 斷左你個10連

4

唔緊要最緊要幫手推

唔好好似元朗咁無咗件事啊

推

無人推

有資料/FC的話歡迎講

再推多下

推 唔好放過黑社會

勁抽

一個民意調查 學生巴c打請入(好重要)

推

Pish

Push

推撚爆

做得好！推佢老母臭

大家唔好剩係推
幫手搵料/爆料都要

Big respect!

對抗黑社會絕不手軟！

何妖死仆街

push

光復香港

好波！

時代革命 光復我城
刻不容緩 普選香港

大大力推

呢鋪斬人冇得放過

出暗花 100萬

錫佢春袋 推

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

和理非對住黑社會咪撚阻q住哂，留命還留命，成班無辜既重傷點對得佢地住？

推到全港認撚住班仆街

新移民專才

推到班仆街死

麻包袋
Beta版公測用戶上線啦

唔巧打禾

殺！

第四fc?

係咪其中一員？

現場手足講既
未有fc但係你可以入去嗰個po到問下嗰位巴打

屌佢老母 住麗城 見一鑊打一鑊

點解好似好少人提荃灣砍人呢單野既？

必推!

所以大家唔好比呢件事沉啊

荃灣班撚樣一個都唔可以放過

屌，wechat堆名係咪想笑死我
乜野叫只喝白開水

好心灰意冷 到底一個地方既政府要有幾撚痴線先會搵黑社會斬鳩市民
唉 點解2019年仲有咁多蠢人同埋咁低質生番..
窮人真係唔好生仔 睇下生咗啲咩人出嚟

推
荃灣友齊齊做狂武派

Dllm 推呀

唔推唔係人

非常好

Good job

要打比佢D子女提醒佢哋要努力讀書

政府快找佢哋做副局長

老豆搵仔級數

推啊屌

推到佢仆街

推上死刑台

to: 可能miss 了的巴絲，同晚北角持棍黑幫已被起底，被打到pk 的紅衣死肥佬是教功夫的， 有分身fb a/c的請幫手過去屌佢地老母。

極速起底 : 北角持棍黑幫

做得好！

👍🏻

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

洗唔洗叫外賣？

up

推到佢地PK

推
唔好以為斬人會冇事

千祈唔好係佢屋企同公司附近貼街招
個個街坊都認得

見到同學+1

推呀，我屌你老母

一定要推

10年冇聯絡，識佢老鼠咩，以前已經爛仔feel

係咪黑社會係就快爆料

推 &

天水圍少女被侮辱

[需要幫手report]潘加惠侮辱女性！零容忍！

個個石澤義係中學同學 淨係知佢做開毒品拆家 仲要唔係小生意

中學同學 淨係知佢做開毒品拆家 仲要唔係小生意 荃灣路德圍文娛機鋪玩開

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

請文宣組 / 攬炒團隊把香港政府及執法機關已犯下的12宗罪及香港的現況公諸於世，要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内